係咪有收錢?

點解會接2連3犯錯